有冇人對大馬選舉有興趣

有冇人有興趣另外開個post討論下？